將「国庆日」塑造成「獨立日」「立國日」

熱烈庆祝中华人民共和国獨立七十周年

將獨立、立國呢啲字眼普及化
潛移默化

遲啲就係 熱烈慶祝香港獨立

推

推1